香港寬頻宣佈用戶可豁免1個月月費

香港寬頻（1310）今日宣布，鑑於肺炎疫情在港蔓延，為許多企業及家庭帶來沉重經濟壓力，集團決定與客戶共渡時艱，向全港所有住宅固網服務客戶 ，即包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃用戶，以及企業方案 、HKBN JOS及HKBN Cloud客戶豁免一個月服務月費，當中涉及的總額逾1億元。

所有香港寬頻住宅固網服務客戶由下月2日至15日期間，可透過 HKBN App」登記豁免月費 ，每個戶口之上限為200元；商業客戶則要在同一時段內登入上述網址登記豁免，每個商業登記號碼豁免上限為500元。

Hkt算唔算？

條link 暫沒有內容

【豁免月費】香港寬頻將豁免1個月月費 適用於所有住宅及企業客戶 (16:38)
文章日期：2020年2月24日

香港寬頻（1310）今日宣布，鑑於肺炎疫情在港蔓延，為許多企業及家庭帶來沉重經濟壓力，集團決定與客戶共渡時艱，向全港所有住宅固網服務客戶 ，即包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃用戶，以及企業方案 、HKBN JOS及HKBN Cloud客戶豁免一個月服務月費，當中涉及的總額逾1億元。

所有香港寬頻住宅固網服務客戶由下月2日至15日期間，可透過 HKBN App」登記豁免月費 ，每個戶口之上限為200元；商業客戶則要在同一時段內登入上述網址登記豁免，每個商業登記號碼豁免上限為500元。

HKT 即係 PCCW

希望會

其他應該效法

咁好？

smartone 唔係唔跟呀 ?
不過其實一個月好平咋嘛

Hkbn同hkt一樣架？

No

點樣登記 搵唔到

請於2020年3月2日至15日回到此網頁查詢詳情及登記。

3月2日先開始

係smartone 簽約既有冇份？

係折扣

上限200都係要交

手提電話唔知有無

算好

點解咁貴...我連電話1000mb都係200頭

【豁免月費】香港寬頻將豁免1個月月費 適用於所有住宅及企業客戶 (16:38)
文章日期：2020年2月24日

香港寬頻（1310）今日宣布，鑑於肺炎疫情在港蔓延，為許多企業及家庭帶來沉重經濟壓力，集團決定與客戶共渡時艱，向全港所有住宅固網服務客戶 ，即包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃用戶，以及企業方案 、HKBN JOS及HKBN Cloud客戶豁免一個月服務月費，當中涉及的總額逾1億元。

所有香港寬頻住宅固網服務客戶由下月2日至15日期間，可透過 或登入「My HKBN App」登記豁免月費 ，每個戶口之上限為200元；商業客戶則要在同一時段內登入上述網址登記豁免，每個商業登記號碼豁免上限為500元。

由2020年3月2日至3月15日，香港寬頻住宅固網服務客戶（包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃）可以在此網頁登記豁免一個月服務月費，每個戶口之上限為HK$200。同時，香港寬頻企業方案、HKBN JOS及HKBN Cloud商業客戶也可以登記豁免一個月服務月費，每個商業登記號碼之上限為HK$500。
請於2020年3月2日至15日回到此網頁查詢詳情及登記。
自強不息，迎接挑戰，
我們願與香港#逆境同行！
**只適用於月費計劃客戶。不包括流動通訊服務。

應該冇,得寬頻/固網電話先有

由2020年3月2日至3月15日，香港寬頻住宅固網服務客戶（包括家居寬頻、家居電話及IDD月費計劃）可以在此網頁登記豁免一個月服務月費，每個戶口之上限為HK$200。同時，香港寬頻企業方案、HKBN JOS及HKBN Cloud商業客戶也可以登記豁免一個月服務月費，每個商業登記號碼之上限為HK$500。
*受條款及細則約束。詳情將於2020年3月2日發布。
**只適用於月費計劃客戶。不包括流動通訊服務。

真好不過無份用

咁好死

HKT 呢屌你

咁我啱啱嗰個月唔使交咁點？
交6個月免交6個月，交6個月又免交6個月

連登仔唔好咁仆街，人地係好心做好事，就要讚

咁正

個app更新完開極都開唔到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

直接refund 好過啦屌, 登記想人down 個app

Hkbn仲係唔係硬食myTVfucker個盒？

可以唔要

hkbn當舊客係狗

WIKI好波

到時記得撳pin左果條link 唔係冇得減 蘇州過後無艇搭

衰咩坐咗咁多件?

呢間垃圾，當舊客係狗，點都唔會再用

但我交錢ebanking係交香港寬頻
所以我唔明有咩分別

政府比起來真係垃圾一樣，錢都派得衰過人

岩呀，之前屌撚到佢地d CS仆街先肯退錢

屌你你而家用緊邊間公司嘅網都唔知架咩？

狗也不屌， 從來冇見過一間公司當啲舊客垃圾

咁你可以上網登記

ching 反國教嗰時坐到而家

要登記先有 ?

Push

因為你未續約

屌你即係誠哥話今日旗下百佳全線半價
你走嚟問咁惠康算唔算?

對唔住

香港寬頻又貴又廢 之前用開頂唔順轉左netvigator

連登仔係咪唔記得咗其中一個主管話721元朗襲擊抵撚死

我平得179

岩岩轉會

岩岩轉走左 打去問佢個Modem可唔可以遲啲還
個CS都好Nice咁話過一兩個月先還都得

我三百幾

屌你老母 網上含呢

剛轉返 HKBN 冇耐

真 續約貴完話益你 屌到佢成隻狗咁即刻話收線

平時就當客係狗
而家俾啲小恩小惠就想攞光環
垃圾公司收皮啦

全港都係咁架啦.
不嬲唔會續約. 一定要轉台先平

......

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

另外有巴打整咗一個方便又易用嘅會員標籤功能
請多加善用

netvigator 要硬食華為 modem
hkbn 至少有得揀用 nokia modem
高下立見

但係 hkbn 有得用 nokia modem
hkt 要硬食華為 modem
以個人私隱安全為大前提嘅話應該繼續用hkbn至係
而且退幾步諗唔通hkt又會支持連登仔嗰套？

前排係鳩咁斷 不停斷不停連就大半日 收皮啦

等緊完約

我第一份約178 1000mb+固網 上年到期
佢開本身我第二份約308
我拖到就完約 佢網上報價248 三年

點都好過 hkt 乜鳩都無仲要你硬食隻支那華為 modem 屌佢老味篤眼篤鼻

其實點解要登記
直即每張單減200

nokia

電訊業係賺你renewal
唔滿意咪轉台囉 又冇人迫你用死一間

你幾歲

HKBN近排成日斷線，我想問有冇人用HKBN都係咁呀？

用咗一年到都冇乜問題

佢地當舊客係死既
$199 得100M就想傾續約

屌你老母啦HKBN狗
其他台就算做法係咁都無你班撚樣態度咁閪呀

借post問
我6月HKBN完約 想轉去smartone
但驚伏
有無人用緊smartone知唔知同HKBN有咩分別？

上年年中續 平均188 1000MB 加電話

你屌我老母把撚咩, 過主啦
人地派糖你咪當餵狗囉 反正你都覺得人地撚狗

上市公司絕對唔好派糖俾客 應該好似誠哥咁企硬
反而D西客 係唔係都屌一餐

hkbn=hkt=cmhk=3HK=birdie

hkbn=王維基賣左果個
HkT=pccw =網上行=now=李澤楷

我都用咗差唔多一年，上兩個月開始斷線，呢個月斷得好犀利，一日斷6、7次，唔知點解

lm

終於唔當客戶係屎

on9

上個禮拜岩講左完約唔續
唔知道有無得拎

咁都要屌？
本身用户就會用佢個app。

間間都係咁ga la
佢地要谷新客數

HKT狗黎

係咁斷屌佢老味hkbn 唔收錢一個月佢應份啦
夜晚經常斷打機打到燥都係靠hkbn

呢排hkbn都應該幾唔掂下，我個邊好撚多hkbn街霸係條街到，反而hkt唔係好見到

利申：5月尾完約應該轉會

肯定佢叫你續就續啦要拖到就到期逼佢比優惠

轉左用hgc, 都係用nokia

免一個月月費就有咁既結論，會唔會太天真

無錯，留到完終前1個月左右，佢就會俾offer低啲

你屋企唔用華為modem 但係電訊公司好多嘢都係支那嘢 所以其實無分別

呢個post得幾頁已經有幾隻HKBN狗入嚟洗地

但係我估就算唔要，CCTVB都會mark你係一個用家

之前佢係咁叫我換領
我都冇理
後來佢放棄左
而家轉埋NOW

一樣，用HKBN成10年，今年轉會網上行，一來好唔中意佢同mytvsuper合作要用家硬食，二來回歸李氏力牆都係正確的事

西客係難服侍d 人地一年先賺4億派成億糖都要俾人屌

咁得閒上網吠不如去做街霸啦垃圾

我嗰個vtech嚟嘅？

我唔理
總之屋企有華為嘢就唔得

p.s. hkt 未完約含淚用住先

香港寬頻
股票代號 港交所：1310
創辦人：王維基

今日開始可以申請

唔洗Dow app
直接上HKBN網就黎

3月完約 可以豁免埋

個apps話已換領係咪就已經搞掂？

邊用邊派嬲 無衝突

就快同hkbn完約
有冇其他台推薦？

一申請就即扣三月月費
利申戶口有餘額

實在當舊客狗咁，
用咗十年都頂唔順轉第二間，
佢知我哋唔續仲日日打嚟話俾返優惠你

屌不了

同問！
即係3月張單變$0？

輕鬆簡單down app登入撳掣就豁免咗

HKT 1000mb $105

屌佢老母爛閪爛屎忽,要我去攞左myTV先俾我,係唔撚攞呀,7月到期,打黎就叫SEND CUT FORM

係

我知點解了 焗人DOWN佢個APP

屌

問咗好多次HKBN 都俾唔到 無mytv super 既plan

推～～
請大家收到件時記得講聲
「唔該晒！辛苦晒！」

so9我覆錯po

有冇人申請試用佢個3個月免費睇 bein sports歐聯？？

我怕到時好難cut

為左少少錢，連杯葛TVB都做唔到

百零蚊好過冇

我本身268單1000上網（屋企人話因為電話本身用緊hkt無約雙線好多年)
跟住我拖到就夠鐘而家168電話+1000上網

洗唔洗還? 唔洗還即場打撚爆佢
錢一定要拎

我無down app 係網頁都成功左

點做到？求教學